[限時抽咭遊戲] 腦魔聖誕咭

是咁的
呢張係我之前印嘅咭
想要嘅巴絲留個言
由而家直至今晚十二點
留咗名嘅人
我會從中抽十人黎寄
(因為手上冇幾多，聖誕就到又唔想浪費)
十二點後將公佈得咭者
到時麻煩幫我填form

另外請LIKE一下我個page

巴打聖誕快樂 想要

NO_NO巴

我收到你個 腦魔

但ios撚上唔返高登同你講

多謝你份聖誕禮物

新post都留個名希望抽到啦

留名

巴打
好靚很想要

留名等中獎

抽獎抽獎 留名抽獎

lm

補返個

多謝巴打

而家英超邊隊係榜首？

(趁上到榜首，打番個飛機先)

其實我獌

不過都支持Ozil今季英超

好難捉摸

Lm 用黎送比女友

留陪

Hz

外國撚得唔得

留各

留名想要

好精美

留名等抽獎

Lm

多謝爸打

我都想要

留名等中

LM

今晚真係會抽
將d reply numbers 寫落紙仔
然後抽

高汁留名

留名 送比男朋友

求lucky no.

好想要

希望抽中我

留名！！

留名
多謝巴打

想要

咁大個人仲留名

-------------------截--------------------

痾完尿就罰抄人名

Join埋啦

本次活動使用嘅係紙袋一個

得獎人仕就係呢幾位

得將者麻煩填一填FORM，
抽唔中唔緊要，
下次再玩過

做嘢先
Bye bye.

我#71? 但寫咗70...

我個apps全部減咗一個number sosad

你中咗啦

多謝nono巴

已填 多謝

係咪投訴我

即寄

狗運～

請問收信人填邊位？

恭喜～

對拜仁

Molamola

已經再填過了

已到手

巴打我個留言係#5
係個數字錯定係個名錯

依家先見到對唔住

你中呀

填咗啦頭先

我而家先有時間睇到係咪太遲

而家先發現中左

啱啱填左表 希望收到

唔遲

多謝你我填左架啦

Sorry.
之前多手delete 咗d嘢
麻煩幫我填多次

填左

填左啦

Send咗啦